有冇見過人印冷門球員波衫？

岩岩搭地鐵見到阿記Cech同個矮mk印沙基利

見到有個爛面肥仔印C.BRAVO

爆炸頭費蘭尼

見過米基爾
朴智星
自己有熱刺讚拿斯
里昂賓斯馬

識有個fd早兩年印咗iwobi
名就唔開啦

羅馬florenzi

見過有個廢中印bakayoko

見過有個7頭 印沙高踢街場

般尼
印禾基斯

扑智星有幾冷門

爛尼

見過阿仙奴印神丹, Sagna

自己:
拜仁印沙基利, Rode
德國印根度簡
皇馬印卡斯米路

印自己名

係咪會然沙基利黎

bojan
沙狗
最近印左件高治(驚佢退休)
我係辣殺波球迷

好大隻

連加特

07-09幾季
9成9 C朗 朗尼

羞恥play

見過有人著法蘭克福印 oczipka
淨係睇英超既連登仔唔知識唔識

見過新特蘭kirchhoff

j.s.park
貴到爆

現役史浩克左閘

Livermore

見到個好撚靚仔既印fosu mensah

有眼光

曼聯 印馬捷達
阿狗 印RVP (但件波衫係佢去左獌嗰季 )

少少off topic
見過有個師奶著住QPR英冠波衫

硬係有呢堆細蚊仔入黎搵位認屎認屁

董方卓算唔算？

咁你識唔識呀？

又話講冷門
睇完第一頁果堆都唔知俾咩反應你地好

講冷門，但無話要認屎認屁囉

我印左廸奧夫

20年前嘅克羅地亞國家隊 印蘇加

kevin doyle

沙維算唔算冷門？

呢兩屆意大利國家隊除左印保方，全部都冷門

Ameobi

見過果季獌波衫
有人印禾托七

儲開馬體會勁鐘意印冷門名

琴日見到個禾堡bazoer

利記幾年前印龜頭個名

竟然

我14年世界盃件德國屎忽痕走左去印15號Durm
你老味依家影都冇埋 有時冷門還冷門 都唔好太冷 早知印第個

認真問有無見過人印2&b

見過有人印白蘭特

印沙基利有咩問題
仲要話人mk

唔係

冷門到
可能識佢真人

冷門唔識正常呀
個個識就唔係冷門啦
我認我平時冇睇開德甲唔識

其實可唔可以印第二隊嘅球員名

利物浦 #16 Coates.
入左球世界波之後以為會好勁

查馬克 同奇雲道

有fd買利狗印Ibe

平

熱門啲都仲有迪羅斯既

btw係荃灣見過有人着住件印美欺既意粉主場
仲以為自己眼花

diu lai牙 禾盲唔冷門

dllm

咁識貨呀

見過有人印贊堅臣
依家我都講唔出個球員去左邊 好似仲踢緊阿狗

要去庇護工場先搵到

好似借咗去英冠

Saviola

牙朗

cosxxxxx

利印沙維亞
列斯印基斯活特
法國印迪亞比, 賓艾化, 卡巴耶

我黎
去曼聯睇波隔離條友仲問我點解印佢

見過利印ings

上次去睇英超亞洲杯 見李斯球迷印Morgan

見過車仔印美亞斯加

Busquet算唔算冷門
有件西班牙主場 , 2015,2016年巴主場

全部都印哂busquets
但好小著出街

上年去買意粉波衫，問個老細而家意大利印邊個
佢都一臉無奈咁答我，費奧倫斯，或者基亞連尼

原來奧燒今季過咗獌

我印羊格
見過有人著35號既連加特（15-16果年）
見過新特蘭印defoe

件波衫攞嚟抆屎嘅啫

堅尼米拿

前幾前好撚多MK中學雞以為好識波
印贊奴沙 Adnan Januzaj
個名又型，又比利時國藉，樣又正常。又話似C7

笑撚死

Gnabry 44

熱刺 sandro 30

南華印哈成智

兩個數字貴過so7同射拉他

上季印過米堡 friend

你個名都夠冷門 捧新特蘭?

Holding

我印安達臣 果時覺得佢成就會去到好高

義和B

反而想講熱門到仆街嘅
早兩季皇作客粉紅 印james
仲多人印過c7 飛龍個時斷貨到12月先有
連女都著

依件作客同印名應該係我見過熱門到最誇張嘅一件

我有你著波衫相 有無人想睇

唔係呀，之前想改個新名
咁咪周圍搵下啲球員名睇下邊個名得意
搵搵下就改左蜜糖仔🍯
我連佢勁唔勁都唔知

我有件13年利記法拿根

有件上季曼聯Match Issue
#46 Harrop

想印Goretzka 但係嚟緊免簽去拜諗起就嬲
印國家隊算

香川
查蘭洛古

本身諗住印基亞連利
飛龍冇貨焗我印迪羅斯

Btw 曼聯波衫左羊右華都有印

著傑志印吉祥物盧棍二

Gameiro

狼堡kdb

PSG嚟香港踢個年見過巴黎衫 卡巴耶
但係串錯左做Cabaya

史浩克 魯爾七號

魯七

車仔 簡迪 算唔算

我有件曼聯17-18主場印咗爆炸頭

我唔算冷門

我當年印馬基利尼
畀啲frd話我戇鳩
問我做乜唔印林柏特杜夫洛賓

不過我唔係車仔球迷

唔係印依兩年西布朗個件都還好既

成日都見到史雲斯艾殊利威廉士

上季入完波 今季就走撚咗
btw有個曼迷fd早兩年印咗贊奴沙 而家唔撚見影

印咗莫拉達
呢個算唔算？

應該冇乜人會買拖肥仲印埋佢掛

印左件黑色作客車仔陳豪

我自己
08年獌既夏格維斯、Pique同費查
09年獌既Gibson
12年獌既Evans
15年獌既白連特
16年獌既Smalling

利申：獌

專印冷門球員

印馬基都on9...咁你班frd都幾on9

印左黑碧 算唔算冷

我對佢係真愛
無論啲人點屌佢垃圾、運氣球員
我都係咁撐佢

見過有人印前幾年阿記嘅jenkinson

獌嚟講呢幾件都應該冇乜人印過

我都有件曼聯大米 利申意粉

消失左條友

13-14 個年皇馬印咗件 Illarramendi

皇馬Pepe/Nacho
阿狗15號Fabregas

matip
flanagan

點解白色嗰件會係右邊英超左邊respect

點解會印呢條垃圾

另一件嚟 放心係歐霸章

德國11號唔係印reus印draxler

曼j仔

樓主熱狗

見過人印buttner

因為個陣岩岩新加盟諗住會成材...

依d有幾冷？

皇馬黑龍印翠如B.B.

你可能見過我

禾夫斯堡賓特拿
仲要著住踢波

後衛no.

上季費倫巴治, kjaer

湊莉久

會員沙基利

我有件布斯基斯, 叫唔叫冷門

真on9仔

前排見過有人著04 sand

人地迷沙我迷沙
迷到我咁能樣

印左祖雲個Rugani

米雞果個係06一07果季
歐聯字一條條

係辛特 好似瑞士前鋒 好撚耐之前嘅球員

印過阿記迪左奴

有冇人識

朱魯

荷蘭 盲俠

利記呀諾算唔算

國米 古天樂

人如其名

早兩季我印咗件Borthwick-Jackson
曼狗半價波衫優惠+免費印字，個時諗橫掂都係免費印字，不如印個最長嘅名

丹麥🇩🇰前鋒 ，明叔黎

g持

有件前季曼聯 印左師奶

唯一一件 列斯聯 KEWELL
Strongbow 個件

我有件曼聯小豬同大米

我都有

Yamolenko

公司有個利物浦死忠好似唔冷門都唔印，見過有Woodburn,Lambert,仲有Darby，呢個Darby初時見倒仲諗緊乜水黎，上google一查，原來呢個球員2008年至2012年都喺利物浦，幾年黎都只係出過一次場咁大把，每逢有利物浦賽事，實見佢全副裝備咁著返工，又波衫又外套，個樣招招積積咁，我諗目前見過佢著過嘅利物浦波衫，最大名氣已經係Hamann

sane同howedes好主流啦

見過人印鏝青訓maffeo

德國 賀偉迪斯， 荷蘭 希丁加

玩得fifa多想印Geis
但係冇波衫舖翻04印字

老實講我係幾鐘意geis，不過真係無咩人識

我都有件

印左十件 Thiago

係咪講緊N_Bxxxxxxx?

大把啦

Calvert-Lewis
利申: 拖肥死忠

唔知算唔算冷門，我印咗多哥球王最後一季係阿妓嗰件第三作客同第一季鏝嘅主場
利申，多哥球王死忠

借咗去西維爾

前排見過有人著獌depay 算唔算冷門

仲有件15-16曼城黑色作客，otamendi

算唔算冷？

當年見過有人印皇馬加高

卡斯米路好多人印

我自已印過
Shelvy
Flanagan
Alexander Arnold

應該都算好冷門

你問佢啦我廢事開名了
始終唔係咩光彩事

屌

比人見到

有件阿狗52號中堅賓

sunderland 既larsson

屌你老味個個都話印左印左又冇圖
Up乜鳩都得啦屌

唔算，有人印Iheanacho

有冇人印今季歐霸阿記77號Mk恩？

新特蘭Adam Johnson

知唔知邊度有華西波衫平？
想整返件高基連

利申 阿

Marcelo, Pepe完全冇見過
華拉尼都間唔中見到

有朋友印左

我都有件06-07熱刺熨JJ

點會無。基本上香港波衫鋪有賣 都有人印

身邊就有朋友印Marcelo

仲有印過熱刺利華摩亞 沙迪利
曼城印哥迪奧拿

想知有冇人仲會印今季鏝嘅史東斯

印過多蒙特Schmelzer

羅馬 DZeko

我當年同佢一齊印謝雲奴 佢生日我仲送左個iwobi 波衫機殼俾佢 諗起都唔好意思

我自己英超印過 :
11-12 保頓 Chris Eagles
12-13 西咸 Kevin Nolan
13-14 諾域治 Jonas Gutierrez
13-14 修頓 Rickie Lambert
14-15 愛記 Sylvain Distin
15-16 李城Gokhan Inler
15-16 水晶宮 Brede Hangeland
16-17 般尼 Gudmundsson
16-17 屈福特 Zuniga
17-18 李城 King, Maguire
17-18 白禮頓 Bruno
17-18 愛記 Niasse
17-18 熱刺 Sanchez
17-18 般尼 Tarkowski

夠冷未

Smalling算唔算冷門？

圖呢

皇馬19woodgate

有個fd印左件獌聯基沙文
日日ff基沙文會過獌

德甲
利申拜狗

上星期買左新德國作客, 想印哥列斯卡, 但final 23唔知佢唔會幾多號
另外我有件拜仁印左文迪蘇傑

文蘇

德國留返出大名單先印啦
千祈唔好跟車太貼

我就係等final 23先印, 上輪國際賽哥列斯卡著24號, 外圍賽著19號, 冇路捉

sand第2個人
史浩克名宿

正路就應該19號

19號前主人踢唔返起，大名單又最多只係去到23號
不過到時又會有另一個可能性就係成個決賽週都無著過作客

撲矛印奇雲保定
英撚龍門印格連（要三套字拆，好在果時特價）
英撚印柏嘉4號
算唔算冷門？

19會唔會係sane
德國其實算好 好多號碼已經定晒